日本退位天皇明仁高燒不退

如果明仁係中支那肺炎死，安培就等切腹啦

宜家都要啦

切J都唔撚掂啦，仲切腹？ 唔係個個都有得切腹架，安培條傻閪奶共，捉佢去黑太陽731就差唔多

中左真係大撚獲
全體內閣切腹謝罪

安培切晒成身都唔撚掂啦

係太上皇

李屍朝鮮日本版

唔一定唔會中武肺,因為根本唔會去驗證

咁老真係有機會死wo

譚德塞, 中國肺炎係普通流感嚟, 各國都應學習無漢經驗

切腹自殺係武士嘅榮耀，讓自己光榮地死去，但安培條奶共唔佩咁死法

症状は喉の痛みを伴う発熱だったそうです。
喉嚨痛+發燒

かぜの症状が想像以上に深刻なのかもしれません
比傷風更嚴重

上皇陛下は皇居内で短時間意識を失い、お倒れになった。
暈低

就咁睇好似中哂症狀wo

之後隻黑鬼就話為左紀念日皇就叫日本肺炎

安倍切腹吧

佢肺炎死咗嘅話架仔會唔會覺醒

上皇深居簡出，照道理無咁易拿野
如果上皇招，姐係政府人員好大機會傳染緊

要追究返中國，搞到日皇中左招，軍國主義要再次抬頭make japan great again

繼續墮落啦

唔驗未唔中
就會咁Q，咁既時候先病

武統東亞

咁落去會唔會重燃大日本軍國主義

等睇安倍帶領全體內閣切腹及介錯

一定好壯觀

天皇應該足不出戶
應該唔關事啦

佢啲工人會出户架嘛

真係想睇安倍切腹

國傷！宣布取消奧運！

如果佢Ｄ 工人病左仲返工

日本人好似好鐘意明仁（大部分國民都係平成人）
日本仔會唔會發動核戰

切腹！

唔驗

一月二日

靠班草食男？

有都無用，自從有核彈，個個大國都唔敢打，一郁就攬炒

政治正確

日本其實肯封關未

上皇陛下
支那豚

奧運仲搞唔搞得成..

日本av會唔會停埋工

日皇奧運肺炎

核咩戰, 哪有核武

靠班日豬真係冇用

大不了咪睇舊av

1月頭已經病，唔關肺炎事

之前香港咪有單老人院老人冇出門都中肺炎
中都唔出奇。。

咁佢d工人都死

心水清

1月頭已經病咗，係肺炎嘅駕崩咗啦咁多位

後生仔wfc天皇
有得追AKB就得

平成廢物變平成肺炎

發緊夢咩

明仁 : 安倍你仆街仔靠害

中左唔一定有徵狀

比北韓次1級做法
全部禁錮係屋企
死哂先拖去燒屍

佢大佬有

唔知點解，覺得有生之年睇到WW3

日軍都無兵 同埋奶緊共

德仁 :安倍 你切腹啦

安倍本來就係一個靠老豆老母(主要係老母)上位既垃圾二世祖

張相既攝影日期
病係呢個月18號開始

上皇陛下の欠席の原因となったかぜの症状が出始めたのは天皇誕生日の約1週間前の18日頃からだったという。

講真要死左日本仔先會醒

武漢人大逃亡個陣

3個月做得到

lm

導火線

係都講成唔係啦

張配圖一月二日映

弒君
仲要係天神後人嘅天皇

西班牙流感都係因為西班牙國王病死左而命名

有黃色youtuber比TVB report 到ban channel

幫手推推

得罪講句，就算中左應該冇人敢爆出黎

真既話我諗安倍同自民黨全家陪葬都唔掂

唔好拎英國皇室同日本比，點都冇英國咁大影響力

中左都唔會公佈啦

日本右翼份子應該會殺咗條黑鬼

唔怪之得宜家日本咁癈

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

明仁上個月已經喺暈過

日本天皇=吉祥物
基本上都係新年先會見一次佢出黎講野
同英女王 泰王果d地位差好遠
日本人平時都唔會留意佢地有咩舉動

連天派落黎既皇帝都不敵支那肺炎

日皇中撚左 安陪死撚緊

到時再侵華啦

唔驗未唔存在囉

唔怪得提早傳位

日本政界高層不嬲都一代一代傳落去
安倍 麻生太郎 小泉個班全部政治世家出身

呢條奶共傻閪應該會被人清算

呢樣真係唔奇
架仔真係發燒都照同你番工

大家都知

不過傳畀啲咁癈既人就....

大東亞共榮圈

安培死硬

天皇被終國暗殺，日本下令宣戰

唔出街都中?

會喉嚨痛咩？

廢老殺手

揾邊間介錯好？

日本D最大粒既政治家都係世襲同埋同其他財閥互相通婚, 人物關係圖複雜, 有D家勢一數可以數到上古代, 到依家都係好撚中世紀
安倍老婆係森永製菓千金, 老豆係外務大臣,
阿公係最勁, 岸信介人稱「昭和の妖怪」主理滿州, 甲級戰犯+美國既心腹,後來兩屆總理
阿爺係議員+釀酒/醬油商家太子
阿嫲係陸軍大將孫女
其實東亞幾個國家既政治都係好受文化局限, 家家有本難念的書

拉

佢平時有出街
仲自己揸車

支持 最緊要人有事

佢d侍從出完街返黎

世家
派系
財閥
鐵三角

暫時最多都係台灣

全世界果係某啲家族玩大

暫時最好既係台灣

原本就係江戶大名政治傳統既延續，日本人最鍾意講血系

個撚個淨係睇張圖寫1月
標題隔離咪寫咗呢單新聞係2020.02.29 07:00 報架

台灣財金門閥政治只係一般人睇唔到
其實都好黑暗
利申台灣朋友講

自民黨閪
但佢d對手仲撚大獲 仲唔揀到 仲撚奶共

如果中咗
安倍家族同佢d同黨政治生捱應該完咗

Cls

明仁真係武漢肺炎香左
安倍全族切腹都唔撚掂

咁天皇都係男人黎既,出去會下情人又同你講咩

殺埋天皇 日本右翼咁都忍到

網絡年代D人係咁，閱讀由中間睇起

有少部份患者會

但係自民黨永遠唔會輸
自民黨=拜仁
另類一黨專政
輸大選只係當放假
由50年代統治到2020年當中只係選輸過6年比對手

奧運年 死天皇 都幾吉利

岀第二季未？

人地叫上皇

直頭全體內閣成員直播切腹都唔撚掂啦
而家明點解啲地方知事屌安倍屌到拍拍聲

搞錯呀，日本手足來，點可以咁黑心？

煲大佢
支那謀殺前日本天皇

仆街了

武漢肺炎未爆之前佢已經身體唔多好，睇日本新聞佢好似上年年尾定今年年頭失去意識瞓底，好彩上皇后發現即刻叫人

佢唔係suppose一直係皇居冇乜點出街架咩
唔通皇居內部都有人中左又冇帶罩？

3月11

痴線啦 日本人不知幾重視皇室
就算後生一代都好尊敬佢地
唔好亂講呀
比日本人見到你話天皇係吉祥物係好不敬

怪安倍無意思，要引導日本人係支那製造同隱瞞病毒

日本依家玩蘿莉卡通
仲同你玩神風敢死隊咩

切腹，需要好大勇氣.jpg

安倍今次碌7啦

天皇係日本根本無地位

個日皇已經到左極限，係時候到新日本仔發揮真正實力喇

日本而家行緊「無事道」精神

睇netflix套二戰片
天皇對日本國民黎講係神，日本宣佈投降
d人先第一次係收音機聽佢把聲
依家就唔知仲有冇人當佢係神。。。。

把刀已經係肚上面游游下

係都敢報啦

如果太上皇中左既安倍大撚獲

唉 祝福日皇

安倍去乃木神社殉國都唔撚掂

宮內廳

送去大陸醫

班縣長都唔肯停課

笑左

無二戰咁勁啦當然
但天王都係日本人心目中希好高地位

搵安倍做木樁比武士刀斬啦

點解會？ 天皇有咁大影響力？

不「安倍」增

日韓d財閥同政客千絲萬縷

核武存在意義
係用嚟嚇鳩無核武嘅國家

佢大佬點會為佢用核武...

醫得返 搵POPO醫

佢唔係早幾年已經差d死，靠吊住條命咋咩？

韓國瑜如果唔係因為佢外父都入唔到政治圈，其實每個地方都有呢d情況

唔驗全家死哂，日本皇族絕種。

想睇安培切腹

武肺死意義唔同喎

好難絕得晒
有幾個分家戰後降格平民
其實都係天皇血統

上皇唔好有事

國民民進兩黨都有
就算去到美國一樣有老Bush 做41屆總統 Bush 43屆總統 Jeb Bush Florida 州長呢啲例子

日本仔由經濟爆破後，已經俾人閹撚左，做曬公公

唔係工人病先咩

討伐支拿

安倍

兒登仔9up唔撚洗本

英國日日有人講廢皇室 日本由古到今都冇人敢提議廢皇室

同英女王地位差好遠

武漢肺炎害死日皇，日本應直接同支那宣戰

出gundam

有無咁撚把炮啊？

傳說織田信長上洛想廢天皇

btw日本天皇唔係人，而係神
如果唔係2戰美帝唔會放過天皇，一用佢個朵個個都聽話

你有無見過希特拉想活捉George 6

我哋明面知已經咁複雜

暗地裡 全世界既掌權階層可想而知

上次去日本，咁啱係新日皇上位平民祭壇，啲市民超開心。
全國都派出神社團隊巡遊

淨係標題都不得了

新日皇就位個陣成個日本好似除夕倒數咁熱鬧
好多後生都上街慶祝
話日本唔重視皇室既有無睇新聞

平時做慣日豚果d唔一定
好似香港人咁網上俾完嬲之後第日繼續返工
但日本一直有一批右翼存在
果批發起顛上黎不得了

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

一個唔好彩病逝，班大陸人實反轉豬肚，燒炮仗都有